真•NMB48討論區 74- Happy Saepy

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年起並不再獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

真正最後單曲– 24th單「恋なんかNo thank you!」已於2020年11月18日發售。

通常盤 Type-A【DVD付】

通常盤 Type-B【DVD付】

通常盤 Type-C【DVD付】

完全生産限定盤

劇場盤【CD】

24th Single - 恋なんかNo thank you!
【MV】恋なんかNo thank you! / NMB48

【MV】告白の空砲／難波鉄砲隊其之九(Short ver.) / NMB48 難波鉄砲隊其之九[公式]

【MV】一番好きな花／吉田朱里(Short ver.) / NMB48 吉田朱里[公式]

件件歌衫都好靚…saebb最靚

成員表:

川上Team N

渋谷Team M

小嶋Team BII

研究生

卒業預定

村瀬紗英
NMB48 2期生(川上チームN 所屬)
卒業公演/最終活動日: 2020年12月23日

井尻晏菜
NMB48 3期生(渋谷チームM 所屬)
卒業公演/最終活動日: 2020年12月27日

東由樹
NMB48 2期生(小嶋チームBII 所屬)
卒業公演/最終活動日: 未定

休業中

三宅ゆりあ
NMB48 6期生(小嶋チームBII所屬)

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿) (走哂啦屌)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by出咗坑既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

今日Rika個妝幾重手吓

step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿) (走哂啦屌)

你邊位

雖然我成日話自己唔係黑髮派，但咁真係有d難搞

咦 新人wo

社長

30代TB

Sae呢邊做公演，Miru嗰邊就不停喺IG Update食女同女食飯相

喊死左

Saebb卒業快樂

一早講太田夢莉too old

好正

過左今日
執下template

次次都有人咁講

係咪而家做

Saebb IG Live!!!

好靚

好鐘意舞台上打燈既MB圖

好多謝黨
如果唔係我今日應該係劇場入面or大堂奶緊moon

大個既小朋友

個標題咁hea

下個post你開
講Karen

講夠未

邊睇公演邊執po頭冇點認真諗標題
想知清有咩高見

跟左楓子巴你今個post 執左個template一次

里香サンタ真係好撚正

Karen我女人 所以要講

又m字腳女人擺呢個pose真係好正

下次可以討論下Karen同還野有咩相似既地方

有眼耳口鼻，有手有腳咁囉

的確

我都想要Karen

果然千葉人傑地靈

可以一齊講

我推最高

為美好的千葉獻上祝福

無波

波控唔好嚟搞亂啦

好風騷

恭喜恭喜

Shion 上位了

屌個comment

兩個都咁鍾意我

佢係咪唔驚走光？

走啊，有痴線聖誕佬

佢唔著衫多過著衫

都話佢實係黒サンタ
早幾日問佢又唔肯認

2021年1月1日(金)15:00開演『2021新春特別公演』～NMB48劇場10周年～を配信限定で実施いたします。

『2021新春特別公演』～NMB48劇場10周年～

配信日時：2021年1月1日(金)15:00開演

出演メンバー：NMB48全メンバー

夠薑比我中埋佢簽名

我女人巧令

到時只要現場有一個人中咗就正咯，㩜炒

一陣幫你讚下啊

好想要

你買幾十本實中

AKB48の明日（みょうにち）よろしく！ 配信中!!

明日台有未來新C

Event 本唔計啊嗎
真係特典抽既得10本，其餘40本都係event
仲有Amazon 同7仔果兩本都唔計既

乜咁玩得啊今年

十本都中啦

最好啦
呢d 野要中就一本都中，唔中就幾多都唔中
想要本冇名既sign啊我

Rika好彼女感

男人不了

一句講晒,法官大人

心口果兩條線都幾進取啊

畫到出晒界就係既咩

得30s 真係
仲要撚屌zoom d 聲冇啦啦lag lag下
果然只有aeru 先係世界一

想同仙仙睇燈飾同去坐摩天輪デート

不了

zoom都得30秒

垃圾zoom

要等下年了

直接講，Channel 需要錢

收左幾多錢賣廣告

自費ga 屌你
收左錢果個係山本彩咋

一次個食3個包唔濟嘅咩

我想知佢thumbnail 果盒野係唔係都食埋

第2張點頂

たまらん

個妝唔得

呢個都係幾進取啊

臭雞不了

橫野mail

mk 梓非常好啦

MK梓係咪同吉本傾唔掂先閃退

睇落就似係，又唔係有咩新聞仲要即走，但真係永遠唔會知真相

點解咁on9

仲驚緊佢咁一次食左成幾個星期既糧食，之後點算

乜撚野ジョイマン

星期六終於可以見真人
唔洗望個MON

好想去睇今日ブラックサンタ啊
中左都冇得睇

好pure好true

面對呢d.我地滯港既唯有硬食

10989

成萬都勁啦，加印緊加印緊

好想玩佢啲禿頭陰

已經無乜頭髮仲玩

其實已經好撚顛

聯想緊牙欣光頭會點

真係must buy item 啊呢本
買起來！！！

都愛

人地好女仔黎做咩反人

我都係一般，雖然之前d每日彼女幾有諗頭
但停更了

我都係因為每日彼女而留意佢

太重機心

あざとくて何が悪いの?

如果隊長都拍埋，就係新機場三跑組合

仙仙無做錯到

左拗

Goodest English

我唔準你咁笑Karen

等埋佢岀呢本野我就即買左
好在佢岀生寫個陣好在忍一忍手
又慳返筆運同手續費
希望會有vol2 3 4 5人人有份

今日買定乾糧咖啡
聽日睇完公演食野返去補眠去戰佢24結界

首週成萬本已經好勁嗰日拎完成班fd圍住睇 前半本個個睇到哇哇聲

之後有冇叫佢想睇埋後半本自己去買

激嘅喺曬前半 幾版就換一套泳衣
睇到後半冇咁激個個就冇乜反應

所以先叫佢地自己買後半睇

屌仲係空運中

過唔到聖誕

希望過到除夕啦

我睇jp post仲喺大阪未飛
應該出年先有得睇

仲係大阪又有d 過份

我呢幾日見到好多間jp post都唔開，因為有人中左招
唔知有冇關係

經東京飛既表示已經到左
但前日無人收件，聽日要自己去郵局拎

我神奈川

我都係大阪倉

想問下犯法要坐幾耐？

已經17歲

諗起之前岩岩轉公式照
2個山本並排
5CH有人話太陽山本同月山本
笑左出聲但幾符合個形象

17歲合法啦咩？

其實牙欣都唔係無頭髮

有啲國家可以用切代替監禁

透明吊帶聖誕女郎轆

難波終歸山本氏

嘩嘩嘩嘩嘩 咁快輪到佢都要…

琴晚集運話到左貨，但佢呢幾日休息

對奶假到

我屌晒你地全部人咁多份

佢一向都歸納係グラビア成員啦
雖然夾很大

Me 要哂成日

好大個波啊下

岩既岩既，收到本野真係要休息返幾日

其實早過多數6期solo上雜誌同girlspedia

右可以
左不了

個個淨係記得橫野

真。波控

反夠禾怜妹未

你地夠反Karen同仙仙

假大胸又醜
仙仙不了

只係講真話，有就有 冇就冇

怜真波
karen and shin fake

拿 咪又係反我女朋友

仙仙咁可愛點解反

佢口不對心

啦，睇下誠實mb, 不造假 不吹噓
邊有人反

你地講野冇畫面 好難說服人

著著下冇啦啦除一除
不反了

乜而家SR咁開放嘅咩，著咁性感又露La都得

造作有機心

哇屌，以為冇著

too old

講到尾原來都係ロリコン

仙仙咁撚老但係個樣咁撚蘿

咪係終於有同路人

我都唔反

得嗰22都話老嘅一定係蘿莉控

仙仙細過我

根本冇人會反
是天使

我掛佢禮物呀

依個未夠秤

合法蘿莉

報驚

怕唔怕凍親啊

你地諗乜

細蚊仔扮大人

反夠未

根本班友又係盲反

索可以保暖

被入面究竟係咩

sorry我係入面

真係細路扮大人wo

仲以為我頭先po

快到

好好睇，尤其第3，4張見到件白色毛毛衫
Real 靚

不知幾q
咁都大人

膠fd あいか
thumbnail 揀得好啊

老女人

跑道?

建議搵本girlspedia 慢慢參詳

マリンd 片睇睇下又幾ok

頭先冇啦啦除果下better，家陣小麻

Shion有架你咩事？

仙仙

俾你講完，家陣冇人知啦

冇人信

又假大胸？

呢個直頭A級跑道

但國寶級顏面

望叶樣+橫野身

後者唔係好需要了
家陣咁幾好

上西妹同家姐一樣，冇啦啦抽勾起條筋就好似痴線佬咁

等睇後日ペロペロ企画

係
冇啦啦講講下就除

有無懶人包

一噤入去就係啦

我指除衫個度

一禁入去咪係

撳啦屌

餵到落咀邊都唔食，有冇咁懶

Sor我無禁條link入去 直接禁個play制佢就由最頭開始播

太有機心了

好有心機

人地屋企開左暖氣覺得熱姐應該無機心既

非常唔俾面，人地計哂度哂，你話人冇做功課

假到咁真係不了

同Team 8果個有得揮

真係 靚到sir

鈴木優香？

笑唔笑都

剪指甲未？

第4張想點

佢細佬永遠好似死老豆咁咁願意就比我黎啦

開埸

俾你唔使抽 仲俾係前排咪著數哂

又播返今年大組閣
Team N真係卒太多人

上年

得番十個人

我屌你老母2020
又卒一個推

個死野pioneer 前口誤なみみから個下已經feel到唔對路

本身都靜但都有人郁既声
個一下靜到咩聲都冇

係咪可以準備出坑了

近呢半年畢業發表之前都有唔少蝦碌嘢

我全都要.jpg

應該係兩條跑道

同吉朱部屋個陣貓一樣ネタバレ

なみみ畢業
我都唔願做人了

兩個我都可以

年年D錢洗哂係D咁既地方之後叫大家布施真係屌死YNN

今日東京949宗係咪意味住以後都唔洗去
就算有得去 都應該無得摸mb 手仔

2021年外國人有得去到面對面對話會都當贏

好 開波！

channel 需要錢啊

而家做開頭唔駛錢

但係今年好似好揼本

目標係睇哂而且中間唔斷片

免費試用、引人落疊

難

仲有抽獎添今年

sleep is for the weak

真係少難啊

直接叫人課金

布施

俾錢就係整左個opening

好似未見過新YNN啲後製咁俾心機同落本

好立體

唔係啊、好叻使錢係奇怪地方
冇啦啦烏冬個節目租間屋 勁多靚cam

557

冇插電

d經費

而家都用錯左係個魔法陣到

用錢做無謂野

已經係香港政府level

咁似整車軚嗰支十字Bar

仲要用完一次要CD
手動發電啊

咩心態

冇人布施就唔著

呢支嘢好似喺Loft定邊度有得賣，係細支啲

安定事故

想知佢碌野洗左幾多錢

成件事似玩557多D

淘寶

爆炸未

完未

感覺今晚掛機時間會用呢舊野播金魚

魚樂無窮

好明顯睇緊貓紙

你個嘢壞咗呀

又壞都話淘寶野

５５７：好重救命

開始悶…點頂埋嗰23粒鐘

主角咁就走左

假到

真係玩鳩557

好彩天氣暖番，咁著實凍鳩死557

晏就就暖少少
但入夜都係好凍，仲要著到咁

呢part完未
鳩到

將所有錢係第一part 就用晒

個摩天輪出啲字都用咗1/3筆直

557：「到底頭先禾做咗啲乜」

換氣屌你鳩到極
好癲

攞個吹風機吹兩吹就算

無budget係咁

隊長個髮線原來都唔弱

係咁吹鳩隊腸

㗎妹啲髮線普遍都好似係偏高

極懷疑琴音岩岩果枝其實普通水黎

係 可能係髮型問題

後面個3個咩料

557都一齊鳩

一開波就咁癲
頂唔頂到24個鐘呀

高速ヲタ芸

掂完口罩要洗手呀

佢咁樣又戴又除又摸
唔用仲好

G

あいぴ
カニ

あーのん勁q

千尋個轆JM9

架妹敷衍式kawaii

石田以後係咪只會做蟹

寧願佢用透明算反正都一樣

keito

係搵到下一樣更加癲既野前
都會繼續係蟹

又真係唔應該怨既 係蟹面前

力二

文句か！

應該點都中石田

真係明黑鳩你

一陣呀媽又會出黎笑佢jaga

造都造比你
之後繼續係石田

あいぴ
辛苦哂

呢個好明顯係飲醉wo

好隊友千尋

あーのん

企係到咩都唔做都可愛い

原來佢幾巨型

好齊心

自業自得千尋

岩岩講アカン咁大聲呀拿

輕鬆幫人提高難度

班細係咪專玩鳩班前輩

俺も好きだー！

あーのん個樣呆撚左

愛ってなんですか

拎錯呢個笑左

岩岩返到嚟一開就見到あいか啦

カニしかないじゃん

明陰鳩你

果然係nmb 飯，識玩啊あいか

もうやだ呢個笑左

有前途

又係あいか

一拉遠d 個鏡頭就見到あーのん真係好大份

中自己未

橫左d

後面隻蟹

最近都係轉個圈

望到あーのん個好慘，完全係呆左

少少尷尬
同埋真係好大份

真係唔係好情願咁

係果下有少少冷場

係真係唔情願
咩心情都放哂係塊面到
係大家都包容佢

琴音ツインテール

中野妹真係繼承哂家姐既鳩

貼堂先

果下黑左面係好彩其他人救返個場

反抗期啊

個性格有D難搞怕生保
SR講過同6期完全冇特別關係好成員
D3都係同D3N研仲有而家TEAM N 既D3 FD
同埋痴阿欣

岩岩法國ケイト真係唔識大咁
除左高左之外 個樣同出道冇大分別

都係咁天真活潑可愛啊

係仲係咁得意

不過6期入左黎咁耐
都冇個熟真係難搞

牙貓

連同期d3 都真係難搞d 啊
真係要捉佢上多d 呢d 痴線野

幸好既係對住前輩都仲識做人
上個月個ひらかたパーク個EVENT中間個GAME
左邊係令子，右邊係はるちゃん
唔係令子同あんちゅ CUE佢真係可以除左自已個PART以外唔出聲到完場

有大前輩係度真係唔同d
不過幾認同安部果個

青椒

fuwafuwa 著白色很好

おなぎ教你班友做人
好恐佈

呢part 麻麻想睇

真完全話你知lv唔同

好耐冇睇大喜利所以ok

好鐘意睇おなぎHEAももっち

Fuwa果種奇怪既天然，有d 令人上癮

好正 大面d反應

我明

なぎさ個樣
好似係你jm9咁

マヨネーズ
好頂癮

頂你眼藥水

洗咪咁快滴定先

玩夠眼藥水未

Sorry 有冇link

比幾多枝都唔夠玩

マヨネーズ

乜撚野爆乳妖怪

真係亂鳩黎

頂你肯定果枝係水黎

焜清係咪準備好睇みかにゃん了

全裸待機中

記得參加活動睇下有冇車奇抽到

In 已log

D未夠20歲係唔係留哂聽朝5點之後先出動

和田都係

有堆出左
聽日應該都有份

降臨！

GOD DAMN

唔知點解みかにゃん個樣好認真咁講好好笑

網已入

ハズレ都好正

好煩
不停強調アマテラスオミカナ

入哂戲咁佢

天照大望叶！

針

外れ

残念！はずれです。

yeah、中獎了

碌極都係呢張圖

又提你夠鐘消毒

出口寶寶

專業攝影師

好撚好笑

希望今年都有煮野食環節
想睇班地獄廚神

真cls 公司

碌左幾十張光頭佬先見到有人中

GOD’YM

第二個acc中

黎啦
人妻呢

你地最鐘意既shin shin

橫野

嘩嘩嘩嘩，不行了

好癲

有咁既同學，點忍

有橫野做同學仲點專心上堂

轉校
身體要緊

高攻

你睇下你地著哂火

會唔會突然除衫

真係好緊火，佢仲要成日好似想除想除咁

命中要害

想知あんちゅ係做乜鳩

ひなちょ交畀我
橫野しんしん交畀你地

果d睇下興下好啦，都ひなちょ呢d 清清地好d

真

就好似簡女朋友同老婆嘅分別

MIRU都玩咁畀面

我抵諗揀呢個

哇，真痴線佬出現

傾av 有冇呢個選項

果然3

但呢個平時都睇得多啦

あんちゅ

MIRU似係真唔知多過劇情設定要佢唔知

劇本啦應該

錯名challege

成個flow 好難跟

鳩到

有人穿鏡wo

點解唔係抹茶クッキー

呢次真係成個FLOW唔識跟

2 同4 真係好難揀啊

打錯

MIRU個PART係最舒服
自由得濟笑到傻

女帝白間

淨係食肉，開大一定好臭

あんちゅ一路玩讀對白又要一路畀反應好忙
仲要對住miru 要ツッコミ
笑到

仙仙又發功

淨係企係到都覺咸濕啊

太姣

変態！

あんちゅ好HIGH
頂你笑到

笑到

91％ 真係cls

91%
成班。。。
利申，91%既一份子

傾av

+1

靜左

帰れ！

人妻

終於出場

出現了

件手咁扭嚟扭去，好咩

あんちゅ 笑得愈來愈痴線

落車個動作jm9

好凍

12點要班女JK咁企係出面真係玩命

個bgm遮哂佢地講野

係得あんちゅ咁勁可以對前輩講うるせー

水手服

白間唔介意 佢會叫後輩唔洗用さん

イミフ

しんしん

著住衫都覺得好仁

你個名後3個字

紗英様

竟然仲有出!??

唉

啲彈幕真係CLS

大家可以慢慢到瞓著嘞

請問有冇劵抽食飯!?? 好想課

はーさ既イミフ

製作所係咪唔做

邊個前輩適合做部長

而家個環節想點

深夜time

幾高質

JM9全部金髮扮鬼妹

衰在d金髮幾難頂

永久保存

口罩

和田 out !

我已經死了

個腦就係諗呢啲

完全係放肆了

可能琴晚睇完相關題材呢

なぎさ因地上波節目
強制退場

已經唔係刷邊球可以形容

會唔會唔留archive 啊呢段

冇啦啦非常積極

MIRU暴走到

痴撚線

我就係要呢d

マリン正wo 呢張

呢壇又咩事啊

好立體
你地班人推post推得咁快

成班都有病

夢は逃げない公演
好想係劇場度睇

純天然fuwa

哎喲哎喲

古惑的りかてぃー，係到show 腳既

REMOTE人狼
好想拎黎訓

所以りかてぃー先show 下腳俾大家睇

人妻托哂頭個樣好似就嚟訓著咁

佢由開場做到家陣，攰都好正常啦

正常人都想瞓

想同佢早d訓算

我聽聽下都真係想訓

留力早啲起身睇好過

當聽收音機
睇下撐到幾耐
訓左就算
較左4點鬧鐘

呢個最慘係出去痾個尿咁返嚟就好似跟唔到進度咁

掛住睇波
已經唔知佢地up緊乜

如果佢係現場成班我都會有心機頂
但REMOTE真係即刻想訓

努力坐係電腦前睇

夜媽媽+remote+成班一睇就知廢鳩唔識玩

同埋搵令子做MC真係好想訓
佢把聲真係好舒服，好深夜電台DJ
我之前已經好幾次聽佢深夜IG LIVE 訓著

讚定彈到底

仲要remote有d人係咁疾聲

d聲同平時返工同人開會咁
真係好眼訓
好想搵野食頂住
但屋企無野食

仲要玩兩個鐘啊ching

滿足下佢成日話想金髮

呢個鐘數仲要人用腦玩人狼其實真係on lun 79

大家應該都俾人殺之後早d訓算

笑左，ちっひー鬥到最尾果rd眼訓瀨屎

兩個終於肯去訓

2期得返2個人

1期1個 2期2個 3期？ 4 期2個

原來彩姐有份上CDTV

呢一粒鐘睇佢砌自護號?

應該係
鹿神

播風景片
好眼訓
好佩服剪呢條片既staff
我剪真係會訓著

鹿彈出又彈入

又播風景片催眠

撐住
唔敢彈上床睇
實訓著

nmb連除夕cdtv都上唔到

分左家同埋咁既時勢
真係有d難上

除夕cdtv好似好多年都冇nmb

好似都係兩三年
btw今年上左兩次cdtv都叫有d話題
咁都上唔到除夕

終於整完

鹿神黎料

橫野凌晨5點幾出mail係咩玩法

提你起身繼續睇

片已斷

較左鬧鐘但冇起身

無訓過
呢part好正

Strong

人狼第一夜就訓死左
中間神音具有醒過但訓返
岩岩先醒

就係上左次CDTV、 みかにゃん先有家陣咁多job

あいぴ

真musical 唔係橫野d 扮係

我係咪睇緊YNN嫁
呢part真係好好
起碼收音好

本氣過頭
好唔YNN

應該大家都好混亂
係咪轉錯台

冇事了，又返嚟YNN 啦

呢D先係YNN
岩岩個D邪魔外道唔係YNN黎

死啦我覺得佢唱得幾正喎

今年唱到full 咁長既

佢真係唱得好

炎

大哥

係呢首先係咁
定係真係去左上堂
個唱腔好唔同

又嚟妖tuber

最後一次都要玩死あんたん

Last 一鑊，有得玩玩埋佢

モバイル3番

慘， 原來唔只一個俾人玩

３期同ドラ３
都係3期不用分那麼細

あんたんdツッコミ好正

ほぼ全部後輩
あんたん好忙

自業自得

法國あーのん有以前夕夏既影子

都仲有半日

7期人狼睇得開心過尋晚

uka 跳到好似開左1.5x 咁

有酒一定派酒

原來咁多人冇link又唔講

後面堆車。。。
有あんちゅ係到。。。
真係無問題。。。。？

撞凹個bumber 3個月糧夠唔夠賠

3個月。。。
3年都唔夠

bumper

屌你あんちゅ。。。。
睇既仲驚過玩個個

あんちゅ好危險

あーやん咁勁嘅

同STU有玩過有經驗
同埋本身都叻女好似係

全能欣

神の子あーやん

蠢到負碌贏左自己都唔知

輸左想喊咁

最緊要都係睇深夜節目

又係あーやん

架仔真係好唔食得辣
食到痴左線咁fuwa

一有食野，就拎相機出嚟先

又係d 奇怪地方同奇怪既錢，成part 就淨係望住mb無言食好西
這是什麼play 啊

話說今日あんたん卒業公演？
メンバー們有無精神公演架

所以家陣兩個3期咪係到食緊好西

又夠鐘準備天照大望叶降臨

驗血時間

又入哂戲

天照大望叶様

食好西

咁兩個啊叔算啦我

會唔會太識玩

最危險怜妹環節

カニ大量発生

應該好難超越深夜節目

對後輩嚟講最危險

點解天狗唔裝返個鼻啊

冇得落手摸，係差d 點都

早晨呀各位

琴晚頂到幾點
定係睇埋波就訓左

睇到神音砌野果到訓左
不過人狼開始其實基本上=無睇
悶到

出現了·

想點啊ching

気まずい

手都斬埋你啊

嘩
假到呢

乜鬼嘢情節嚟嫁

唔係想點，整埋cg，配埋bgm 再電影運鏡咁咩
ynn 嚟ga

頂唔順
等7期人狼度
訓著左
岩岩訓醒
等完左睇返先

仲ダンソン

7期人狼好過尋晚，起碼痴線d

拎哂d錢去買牛扒

届かなそうで届くもの好耐冇聽，果時成日都loop

仲要淨係睇佢地食就算
奇怪紳士play

睇到呢到先真係有實感今年走左好多前輩

做咩冇啦啦咁感觸

冇見BREAK緊禁一禁左舊年24學校既一D黎睇
原來今年人狼都已經係6D3既成員做主軸咁濟
再睇返舊年個24學校個深夜人狼

れなたん

24學校我真係成個skip 左咁淨

疾聲疾到

既然接棒接得好 遲早都要走早走展示新魅力好過

6D3已經算係前輩黎

24學校都好好睇

唔同創團個時一二期即刻受推
6D3要等啲老屎忽走咗先多機會上

5期都已經係成團中心啦

所以前輩要走係一定ga啦

睇完成part 都係don't know do 左wt
架仔d 垃圾上網真係好廢

牙欣冠live：對唔住專注學業 ByeBye

但係人狼嗰陣明明都仲好地地

諗多咗

SOLO冠LIVE真係實有鬼

收皮啦

けいど有戴真口罩咁勁既

solo debut

原本以為SOLO/期生公演先會有鬼
琴日冠LIVE見打住N' 名頭又知N'黎緊都會繼續有
心諗可以開心睇
點知都可以搞D咁既野

樂觀啲諗
起碼你可以親眼見證到

終於唔係蟹

呢PART又咩料
一黎就笑到肚痛

海藻

又出現了，ザYNN既環節

啱啱想講

仲衰

求仁得仁啦家陣
唔使做蟹啦

又鞭

張相玩埋今年冇得玩嘞

鞭埋今日之後冇機會啦

2B 557

我都以為係2B
但睇彈幕係

張相會係劇場後台守護mb

充実海鮮係食咒術迴戰嘅音

五毛特效

禾諗而家好多中學校園電視台都攪到

正路係五條卡卡西既
但係佢個假髮咁款，好難唔係2B

動漫都有睇
動畫版個美型五條卡卡西殺唔少女啊

好撚恐怖

青鬼

chihi

岩岩望過到都嚇撚左下，希望出goods

jm9 平地仆街啊

中野妹

以前屋企啲防盜鏡係咁

GOD DAMN教壞細既

望叶認真屌鳩人

中親都あら。。。

劇透

又食

我要師傅啊

hey0

你地都中D正常
我第2輪係大哥
第3輪係ももっち
唔奇怪唔中

俾返兩個啊叔算啦不如

bgm令我好想瞓

好彩頭先冇因為個title唔係天照大望叶就去左toilet

塊面漲到

一黎就高潮

想問下原有冇出現過

一種羞恥play 的感覺

真係估佢唔到

顛到

現場好似冇
琴晚人狼同岩岩れなたん個下REMOTE出鏡

有尋晚人狼同頭先果個lag 到dont know do wt 環節

老豆係現場睇

仲要好似係單位數字坐最前排

nmb mobile 3番

讀書

佢老豆好似話反正佢入唔到圍總選唔投佢

モバイル3番啊

佢老豆直頭推しメン都係唔佢
成日買人地d goods

老豆個推好似係SKE高柳明音

係啊
果時bii兼任成日借d意咁
送零食去探班都係寫俾雀

我個名

依首歌一個唱好無癮

呢個時間應該係佢老豆最開心

仲可以坐最前睇

鳥姐宣布畢業成年有突

佢應該真係好想有個正式嘅卒Con先會走

人地都算叫大top 啊

仲有世一珠姐

本來應該一早走左
而家直頭出畢業單

左下面張畫

得返45分鐘，一陣係趕收工，定係加時呢

慘，卒業講自己冇咩野朗報過

好催淚
好有型

當面否認25歲定年説

個所謂時間表本身都預到勁撚鬆
成日播成十幾分鐘bgm

詩音完哂場先嚟料

上次7期生個節目，前面over太緊要，到最尾鹿果part，格硬cut走哂
強行收工

仲要播妖tuber

到底我睇緊d 咩

鳩得好好笑

fuwa 係完全處理唔到同一時間做兩樣野

佢今年考大學?
份份鐘為考試而活動休止

美來妹

降臨！！

救命

人人都有bgm 幾勁

社長。。。。

頂jm9

cls 公司啊屌

個技安會唔會太細粒

Amiru

小夫比胖虎高

目薬芸

搵個又矮又識唱歌嘅做

amiru肥虎

唱多幾句好喎

最大隻反而係叮噹

新技安

真係直接ENDING

唱歌跳舞大結局！

差BBQ

hassa個頭點整?

依首歌D3之前好似係夏季 ynn 節目唱過

成件事好尻

你現在收睇緊既係YNN

爆哂線
真係手製

一close up 落去件野到真係不得了
手縫都唔使咁hea 啊

任何電視節目，只要見YNN有份出現，你就知道，這個節目必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

世界でいちばん熱い夏？

モンロー真係cls

菜嬸主持P&D都道府県対抗

又嬲嬲發脾氣

D3真係最高

畫得隻蟹入面個美優靚咗

都係果年抽得好，要得多

而家連5期都唔洗出

我之前google過
d3個陣好似同d1 2唔同玩法？
有冇講解？

果陣係飯可以係sr話要人
當年一次過拎15個返黎

我都冇咩留意，印象係多左fans 可以投票要人
純粹係抽運好同係咁要人

比人笑話重建
結果咁多隊 dドラ3
nmb果d算撈得唔錯

駁唔到

即係現成員係決定收唔收人呢下
如果收就由飯決定揀邊個入？

可以咁講
d3果陣d mb有個no.
之後d飯可以係sr投要幾多號
好似投到3/4輪
拎左琴音返黎就熄左冇9投

同埋果陣大家都好強烈要美來妹入team m
(果期應該係麗來出事果排)

金髮good good

而家望返，個陣bii真係眼光勁到
都要多謝d人同彩姐開門畀我個名入nmb
d2炒，5期都炒車，d3最後機會

其實係
冇諗過b2果4個咁屈

個陣睇好似志願nmb都投佢入黎

試咗in幾次最後都入到
あんたん都係咁

真係多得D3 啊

真係難波死忠黎架佢地
仲要難波果陣低潮

法國每年真係睇24小時先叫過左聖誕

張圖好鳩
但照拎黎做電腦WP
第一次LIVE住24小時好爽
雖然中間斷片

睇完係好眼訓但又好爽
兩，三年冇睇、今年睇返係真係開心

訓得兩三個鐘
好頭痛
去訓陣先

本身係直頭今年預佢冇
佢搞都真係

榮軍有人中咗武肺，30號之前公演全部取消

而家睇返鹿個PART
真係極品地恐怖

仲要使錢搞

轉頭睇埋先

呢排你地推得好快 無爬文

如果冇睇24時間 其實追左post 都唔知做咩

カワイイ

第一張幾搞笑啊

集可愛同仁於一身

呢下真係good , 係咁share 俾人睇

橫野已經變左水着偶像

走啦 我唔想搞大佢

腰

old

縛馬尾又正，腰又正
縛馬尾果時扮冇野露埋腰 更正

其實又好似無講錯

咁真係好難否認啊件事

qq

級數既分野

120分既存在

兩個要晒

呢啲咁重機心既女真係好吸引

你再搞00後我會報驚

呢個都要

算吧啦你

今日爆post

多得YNN24時間

佢又做乜膠

mk妹叫下春好閒

日本唔係好似13碎就合法…

正常發揮叫春
鞏固下味方，冇咩特別啊

想品嘗牙欣大脾

炒車相

靚到

橫野本野終於到港

屌仲未到

咁等我開新PO啦